緊急！發夢見到呢六個路口位可以令全港陸路大癱瘓？

推

Push

不要忘記東區走廊

東廊一塞係好撚大劑，千祈唔好呀

觀塘、九龍灣、鰂魚涌、奧運

四大被嚴重低估對香港既重要性

勁多Big4、銀行Back,Mid office。呢啲地方死左對銀行好大打擊數又過唔到、錢又禁唔到

要搞搞中環好啦 back office班狗唔洗理

係喎

其實西隧口一塞少少條龍就起碼去到南昌

呢到7個路口嚟 荔枝角對上 你講天橋定地面？

仲有城隧呀
大圍沙田火炭馬鞍山出葵涌荃灣區＆大欖出沙田全部都係靠佢